波台族譜

咩咩sp：義和b，阿古路，jess lin

咩咩義和b生：contanxxxx

Contanxxxx sp(gay)：阿古路（雜性）

15隻兵:阿古路，義和b

阿古路sp（獸交）：mola達隻狗

阿古路Mola達隻狗生：可樂百事

Jess lin暗戀（gay）：mola達

Mola達暗戀（gay）：basdost

仲有無？

迷失在一場藍波遊戲?

V92:咩咩牙哥

我令仔x100000000000

好彩無我

百事可樂監護人：明叔

好彩冇我

負評左